唔知幾多線足球討論區

Part 2

重温Part 1，會知我呢個post up乜
我發UP瘋多吹水渉及英冠，亞洲波多。

留名

澳職賽程已出
睇新一季澳職要去現在台了？

期待新一季澳職競爭大
悉尼，勝利主力流失，悉尼只留下連高域
這就是澳職，外援有高人工逗就自然飛
貝利沙也都拎哂，走係理想當然。

新post留名

亞冠繼續做魚腩

巴打點搵link睇啲二線波
平時最多都係睇下啲亞冠亞協嗰啲

360有

上個網，searh 下 keyworlds
自然挖到。

又衫碌拎

Roy O’Donovan新季停十場
我紐名宿Steven Taylor登陸鳳凰

search親都勁多廣告
搞完一大輪
原來係睇唔到

平時睇咩波呀
睇下我畀唔畀到料你

業餘league講唔講得

例如呢？
想學嘢。

西流fans
因為以前住係western sydney

壟斷哂

strong post lm

甘巴爾
以今年班底，今年都係中遊🤔

馬超大結局
2014 • 2015 • 2016 • 2017 • 2018
我諗大家都係食花生睇柔佛係亞冠

想睇下新加坡 印尼 越南呢啲

無WC悶得濟睇緊場fdly
比錫達斯對薩克達

今年新加坡放左係mycujoo
留意mycujoo，古靈精怪既波係哂嗰度播。

印尼，一個 搞掂哂

細界盃期間，都有歐聯歐霸外比你選擇。

研究下歐霸第一輪先

格魯吉亞 Samtredia 1：0 哈薩克Tobol

有全場，明日重温明日講

研究下歐霸第一輪先

列支敦斯登 Vaduz 1：0 保加利亞 Levski Sofia

只能從官方搵到精華可望望。

唔知呢股華佬熱
熱到幾時呢

匃牙利聯賽下星期開例
布達佩斯捍衛者對Haladas夏拿達斯

冇人既

lm 以前呢隊波譯漢維特架明明

大家依兩日淨關心世界盃

今晚有中甲睇

基奧

去過布達佩斯捍衛者主場

樓主邊到睇澳職啲轉會

transfermarket

自己上下各球隊面書挖下囉

Bozsik Stadion ?
睇番原來唔係好大

強貼留名

Ｋ聯賽係我常吹既聯賽，岩嘴既手足可以一齊嗲。
。
講下水原，最近對濟州，全北輸波收場
水原最近換左外援，jurman去左中東
搵左中場Elvis Saric，今年代表過波斯尼亞
睇左對全北表現，派牌中場，無咩特別
季初有正選位Cristovam，離左隊去富川
水原季初踢４後防，Cristovam正選右閘
轉左３後防後，Cristovam踢前一格無速度
用多張浩益仲好
。

水原０：３全北
最近LOPEZ著哂火，全北３球贏外援質素
LOPEZ 2粒，Adriano 1球

睇緊馬超

仲有咩比賽

lm

尋晚羅勳奴連中三元

喂門神，你好忙喎，亞運又有你份

大邱反勝濟州，特別留意大邱巴西三叉，Edgar正前，做番武里南野，駁腳開路，Cesinha＋Ze Roberto中場造波，效果一般般。

唔知咩名 但買飛要烏低身係啲窗口買

呢兩場都係贏後防同龍打得好
本身以為個三叉有野睇下，但打落3個既配合都麻麻
最近大邱3球都係後衛入

支超開波啦喂

超班？

真係幾勁，玩半年好喇，快啲返歐洲分分鐘有國家隊踢

尋晚場水源對蔚山假撚到

買左幾多呀

係水原對仁川呀老友

打錯咗
自膠

lap lap簽古迪積啦

澳職唔係有線播咩？

係，但唔係播足。
而bein就播足

重慶 1:2 長春
揾左呢場睇，主要想睇長春新外援 Mierzejewski
Fit哂，派牌激活長春中前場。

上季playoffs決賽假到爆

華杜斯隊波歐霸晉級

澳，韓。兩個聯賽是咪連登公認假波

仲有日假巴假挪假瑞假

上季有一排長追fc悉尼
佢同bobo ninkovic 入好多波

兩個都走哂，得番連高域。

岩先睇番呢場

臨尾入球SHOW，假波？大家點睇

烏超開左咧，開咧前都有場盃要踢，又係薩克達對基輔。

薩克達今年小小換人，Ferreyra走去賓菲卡， Fred做曼， Srna正式告別。薩克達又挖左堆巴西球員，係對手基輔挖左Moraes頂Ferreyra，再係巴甲挖左Fernando， Maycon，Cipriano。對手基輔主要走左Moraes，新簽巴西球員Tche Tche

場波基本上薩克達按住，失個球Pyatov門將派膠。今場有新巴西球員Fernando出場，但作為邊路球員出波突破一般， Maycon，Cipriano未出。今場Fonseca重用本土球員，Danchenko，Totovytskyi，有出場機會。走左Srna後，右路選擇用有速度活力Danchenko，同原先正選Butko競爭

fm妖人Bernard咁就浪費4年

樓主墨超點睇？
上届爆冷奪冠既拿根亞第一場就反吸升班馬
熱門球隊如堤格，蒙特雷，托魯卡第一周都順利贏波
小弟一路覺得最古惑既fc阿美亦一如所料，輸比隊長期被睇低一線既尼卡沙(賭波計其實尼卡沙贏盤率好高，因為長期被睇低
而我愛隊pumas第一場竟然作客贏波，不過對隊下遊隊華拿古斯贏波又好似幾合理

Breaking News ! 白禮頓從AZ艾爾克馬爾簽入24歲伊朗進攻球員查漢巴殊，破球會轉會費以1700萬磅交易。簽約五年

據《韓聯社》報導，韓國K聯賽豪門全北現代中場核心李在成將以150萬歐元的價格加盟德乙基爾荷爾斯泰，他是上賽季韓國K聯賽的MVP，在剛剛結束的世界杯上也扮演了重要的角色。

push

jsw潛左水？

官方：李在城加盟德乙球隊荷爾斯泰因基爾

韓國媒體披露，韓國足協的技術委員會主席兼國家隊主帥的選拔負責人金判坤已經和韓國隊新帥的第一候選人進行細節的交涉，後者很可能是一名洋帥。 據悉，有包括現任主帥申台龍在內的10餘名海內外教練進入韓國隊新帥的候選名單，目前和韓國足協進行著具體的交涉，知情人表示：“金判坤正與第一候選進行交涉，如果順利的話，有望在本週內就揭曉新帥。”韓媒介紹，金判坤被讚譽為“港版希丁克”，因2008年執教南華而在香港足壇獲得矚目，當年金判坤執教的南華衛冕了聯賽冠軍同時也獲得了亞協杯4強，次年金判坤就正式出任了港足主帥。

奇誠庸安貞煥入圍韓國21世紀美男榜，排名高於李敏鎬

韓國KBS電視台近日發布了“2018年韓國人喜愛的世紀美男榜”和“2018年韓國人喜愛的世紀美女榜”，其中韓國球員奇誠庸、退役球星安貞煥進入“美男榜”的第16名，奇誠庸是第25名，李敏鎬僅
“美男榜”27名。

交比你睇場

俄超開咧，開咧前又有超級盃睇
火車頭對中央陸軍，火車頭原本對手其實係杜辛奴
但杜辛奴解散，中央陸軍頂上。

火車頭今屆保留大部份球員
主要借Krychowiak ＋買斷前鋒Eder

中央陸軍就小換血
Ignashevich，Berezutski元老退出
放走Golovin。Vitinho踢完呢場走人

Goncharenko照用三中堅
新加入Magnusson，Becao拍住Chernov
效果又唔差
話説Dzagoev好快換走，原來又係傷

主要火車頭踢得幾慢
玩搓波，中央陸軍壓迫性又幾好

垃圾mls場場假波

佩服你地場場揾邊啲係假波

巴打賭好大？

紅牛咁fit30分鐘主場輸到3:0

一千幾百唔算大

俄超係咪得頭幾隊有錢
其他都好窮？

係
今年有三隊唔玩
杜辛奴
阿馬卡
古賓卡斯洛達

自降定摺埋

泰超武里南肯定冠軍

慘

@東南亞足球新聞: 昨晚2018賽季馬超聯賽收官，此前馬來西亞足總杯冠軍彭亨被亞足聯禁止兩年內申請亞足聯牌照，因此最後一個亞冠席位將由聯賽亞軍出戰，本輪第2 -4名集體輸球，排名第2的霹靂獲得亞冠資格，隊史首次出戰亞冠聯賽，時隔14年重返亞洲賽事！他們將在資格賽第二輪主場對陣香港@傑志足球隊

馬會呢兩季免費播澳職又有即場買下，所以都有睇澳職
睇睇下鍾意咗
節奏快入波多派膠又多 入波有時仲好撚靚

伊拉克足協官方宣布，前英格蘭主帥埃里克森將出任國家隊主教練。 埃里克森今年70歲，瑞典國籍名帥。此前曾執教過本菲卡、羅馬、拉齊奧、萊斯特城、廣州富力、上海上港和深圳佳兆業等多支俱樂部球隊。 2002年至2006年期間埃里克森曾擔任英格蘭國家隊主帥。 伊拉克足協在聲明中寫道：“足協經過漫長與艱鉅的談判，在與埃里克森就球隊技戰術，硬件設施和財政要求等多面進行溝通後，雙方最終達成了一致協議。對於國家隊未來的發展雙方也有了初步的協商。”

依隊係咪水平mama?

nobody

贏咗嗰隊應該作客對中超爭出線

傑志對韓乙輸4:1

馬超唔知點呢

呢場波客隊兩次1分鐘追和
兩次個龍門望住個波入網

贏咗嗰隊應該作客對中超爭出線 ？？？
唔係打k1咩？

你啱,我計錯數
之前一直諗住按今年港超馬超掉轉就係

即係又去整容
不過過咗第一關先講

第一關easy job
好似

k2都比人炒5粒 雖然唔太作得準

唔好輕敵,仲要作客

舊年東方主場個個諗住數越南啦

唔係 有睇開本地波既巴打多數估55波

me 9 up
件件充滿信心

據韓國媒體《韓聯社》報導，韓國足協主席鄭夢奎決定向韓國足協捐贈40億韓元（約合2442萬人民幣）。 根據鄭夢奎的想法，捐贈的40億韓元將用於支付新任國家隊主教練的薪水，以及促進青少年足球運動的開展。 這並非是鄭夢奎第一次向韓國足協捐款。 2013年，鄭夢奎就曾經捐贈了29億韓元。當時的這筆捐贈用於國家隊的獎金，以及2017年世預賽時的相關費用。

唔得閒呀我
你睇住場先
唔好拖低討論質素

ok

本田圭佑下季將往澳職闖蕩。

據體育網站《The World Game》爆料，澳職球隊墨爾本勝利已與前日本國腳本田圭佑簽下一年合約，年薪將達290萬美元（約2,300萬港元）。

事實上，勝利只須為本田付出130萬美元的年薪，其餘由澳洲足總包底。澳職有薪酬上限的規定，多年來澳洲足總都設立了一筆為吸引「王牌球員（marquee player）」加盟的資金（marquee fund），為澳洲球會支付部分這些「王牌球員」的薪金，因此另外的160萬美元，會啟動這筆資金付給本田。

這宗交易其實已蘊釀了超過兩個月，7月中已傳雙方即將達成協議。32歲的本田在2018世盃後宣佈退出日本國家隊，同時他在上季季尾已約滿墨超的帕丘卡，因此勝利不需要付出轉會費。

據韓國媒體《首爾體育》報導，作為超齡球員參加亞運會的韓國國門趙賢祐表示，他會做好表率作用，並幫助韓國取得最後的冠軍。 談到即將到來的亞運會賽事，趙賢祐表示：“我一定會竭盡全力。世界杯上的良好表現已經是過去的事情，我將把所有的精力都專注於亞運會的比賽，我會為大家帶來比世界杯賽場上更為精彩的表現。”

由於在門將位置上的特殊性，趙賢祐或許還可以通過自己的領導能力來帶領隊友。儘管有些晚輩隊友比他甚至小了8歲，但趙賢祐卻表示：“球場上沒有什麼長輩晚輩之分，作為持外卡參賽的我，如果能夠多一些努力，這也會為後輩們起到表率作用。大家也都很清楚現在時間緊迫，但我想我們會取得冠軍的。”

last chance,免兵役

亞協zonal final首回合, 塞列斯主場都贏唔到, 次回合作客難搞

塞列斯廢左定點？

據英國《天空體育》報導，前英格蘭主帥埃里克森已經拒絕了伊拉克主帥的職位，他的下一站或許會是喀麥隆國家主帥。

埃里克森上週在土耳其伊斯坦布爾與伊拉克足協進行了交流，伊拉克足協也在官網上發佈公告稱已與埃里克森達成了一致。不過埃里克森還是決定拒絕對方提供的三年合同。現在埃里克森的目標已經變為了喀麥隆主帥一職。

埃里克森在上週與喀麥隆足協也就出任球隊新帥進行了交流。喀麥隆足協稱，“在與埃里克森交流並考慮過其他報價之後，足協將會在未來幾天內公佈新帥人選。” 2001年至2006年期間，埃里克森執教英格蘭隊，兩次帶領英格蘭進入世界杯八強。他還曾在中國執教過一段時間，先後掛帥中超的富力、上港以及中甲的深足。去年夏天從深足下課之後，埃里克森一直賦閒在家。

都幾on9
點解唔攞d錢嚟整冠軍獎金
好過依家咁樣啦

要吸引明星
唔係好難有人睇澳職

悉尼同勝利啲人走囇咁滯
下年成條前線換咗
勝利連防缐都重組

sure

澳職有薪酬上限 佢呢筆可能唔計入去
有啲隊就係有錢都使唔到

勝利揾左Nick Ansell回巢，新加德國中堅Niedermeier，補埋個閘。

前線就 Honda要對住Kenny Athiu

Barbarouses，Antonis都仲有質素既

講起澳洲，今年都好多球員去左西亞

Jack Duncan，Rhys Williams>Al-Qadsiah
Brad Jones>Al-Nassr
Jurman>Al-Ittihad
勝利外援George就去左阿聯酋Baniyas

第一次見一隊球隊得一個後防

中超

國安6-3華夏幸福

未update

Ansell 本身穏
另外個中堅拜仁嘢

據亞足聯官網報導，烏茲別克斯坦足協已經任命阿根廷名帥赫克托-庫珀出任該國國家隊主教練。 剛剛結束的世界杯賽場上，62歲的庫珀率領的埃及隊連吃3場敗仗，在A組排名墊底。出任烏茲別克斯坦國家隊主教練之後，庫珀的首要任務是為明年1月在阿聯酋進行的亞洲杯做好準備， 庫珀與烏茲別克斯坦足協簽約四年，合同直到2022年卡塔爾世界杯。庫珀正式出任烏茲別克斯坦國家隊主帥的新聞發布會，將於8月8日在塔什幹舉行。

史特加嗰個尼達美亞？

權健唔肯放韋素

release clause都可以唔放?

yes

北京今年好勁

突發 中國球員將加盟巴黎聖日耳門

《巴黎人報》在報導中稱，王霜已完成了巴黎隊醫所安排的體檢。只要體檢結果一切順利，王霜就將加盟巴黎聖日耳門女足並簽約兩年。 王霜今年23歲，現效力於武漢江大。 2013年王霜曾入選亞足聯最佳女子青年球員。2017年王霜曾當選中國年度最佳女球員。 近兩年王霜是女足的絕對主力，在今年4月的女足亞洲杯上，王霜在與約旦的比賽中上演帽子戲法。

亞運男足／超齡選進也要拼免役 南韓門將趙賢祐有信心奪冠2018年08月02日 20:56

小中大

▲趙賢祐 。（圖／達志影像／美聯社）

記者謝孟儒／綜合報導

2018印尼雅加達巨港亞運即將在18日至9月2日舉行，其中男足項目提前至10日開踢，成為亞運中最早進行的賽事，南韓國家隊日前公佈了20人大名單，超齡外卡3人確定為孫興慜（26歲）、趙賢祐（26歲）及黃義助（25歲），除了力拼衛冕冠軍，多名球員也要拼免役資格。

兵役問題最受到討論的，莫過於目前效力英超熱刺的孫興慜，今年7月剛滿26歲的他最遲要在2019年底當兵，世界盃後熱刺雖然同意放人，但他將缺席英超賽事的3場比賽，熱刺原先同意18日才要放人，但會錯過亞運小組賽，熱刺和南韓足協最後達成共識，在結束11日英超賽事後，就讓孫興慜返回南韓國家隊。

▼孫興慜。

不過熱刺要求南韓足協之後不能徵召孫興慜參與明年1月的亞洲盃，由於熱刺和孫興慜簽下新約至2023年，因此孫興慜將要力拼這最後免役機會的亞運金牌。孫興慜日前也為將缺席英超的3場比賽，向隊友及教練致歉，「並做好亞運結束後，為球隊犧牲的準備。」

不過南韓男足要拼免役資格的不是只有孫興慜，還包含另外兩張外卡的趙賢祐及黃義助，其中今年9月將滿27歲的趙賢祐在2018俄羅斯世界盃一戰成名，不只是小組賽三場比賽的亮眼表現，連他白皙膚色及撞臉多位明星都受到討論，但同樣有兵役問題，因此亞運要為自己的免役一拼。

▼2018世足賽南韓vs德國。（圖／路透社，下同）

趙賢祐日前回到坡州參加球隊首次集訓後出席記者會提到，「對於球隊奪冠很有信心！我已經將世界盃的出戰經驗記在心裡，和歐洲球隊交手讓我學到很多，因此有信心會在亞運上表現得更好，我決定要把金牌帶回家。」

南韓是上一屆仁川亞運金牌得主，因此也要力拼衛冕，趙賢祐也說，「印尼的天氣非常炎熱，這可能使我們犯錯，所以我們更要認真看待，雖然是一次艱困的旅程，但我相信，只要我們有足夠信心，就能夠獲得金牌。」

亞運男足項目在經過重新抽籤後，南韓仍在E組，和吉爾吉斯、馬來西亞、巴林同組，並加入阿聯酋，和在A組的中華隊一樣，由於多加入巴勒斯坦，等於都要多踢一場，每組中排名前兩名的球隊以及四支最佳的第三名球隊將進入16強。

原文網址: 亞運男足／超齡選進也要拼免役 南韓門將趙賢祐有信心奪冠 | ETtoday運動雲 手機版

德乙開幕戰進行了一場德國北部打吡。
陣容變動不大的漢堡竟然主場3:0輸給有幾名主力離隊的Kiel.
順帶一提，上星期才加盟Kiel 的韓國國腳李在成今場交出了兩個助攻。

有十三個一缐球員走咗

Tianjin Quanjian coach Sosa claims that a release clause does, in fact, exist in Witsel's contract, but that it only becomes active during the Chinese transfer window - from January 1 to February 28.

？？？ real

賀治比

如果上季能夠早啲復出加埋當時教練肯重用佢，漢堡有機會唔需要降班，上季季尾換咗新教練重用佢就即刻有作為

等官方宣佈

好多唔同版本

多蒙特出左聲明

根據法國媒體RMC報導，韓國前鋒石玄俊即將從法甲球隊特魯瓦轉會至蘭斯。據悉，特魯瓦和蘭斯已就石玄俊的轉會達成一致，他的身價在350萬歐元左右。目前，球員正在蘭斯進行體檢。

內政聯2-0塞列斯(總比數3-1), 打入亞協inter-zone四強
內政聯 對 4.25
班加羅爾 對 阿恩艾沙

Home

According to Spanish media, Korea Football Association has offered 4-year contract to Quique Flores.

講下波先
明斯克4:0辛尼特
明斯克呢隊波由第一圏打到今圏
今圏遇上鬥牌面可能會輸辛尼特

辛尼特今季由Semak執教
Semak會用上季文仙尼唔用既球員
睇過辛尼特小小，控球為主，再由Dzyuba最後一擊
今場又無Dzyuba，
明斯克今場玩541
同你塞人，辛尼特猜唔到入去

輸4球，3球仲要輪死球
無啦辛尼特

塞列斯廢左

本田圭佑

樓主不如開個英冠區
唔想入雨狗果個

以前其實係呢度都有經常傾

今日日乙有場波勁假 日假韓假一擔擔
主隊領先3:0到六十幾分鐘
客隊五分鐘連續獲判三個十二碼
追成3:3
有兩球都係手球 最尾個球更加係無必要舉手

町田澤維亞對千葉市原
千葉瘋狂入波失波傻傻地

第三球有嘗試避開
呢場起碼冇場韓假咁假
起碼有慶祝,十二碼都有抗議

韓仔戲都唔識交

佢都唔敢將啲手球犯規再Reply多一次 幾分鐘3球十二碼 真係戲咁做

假波既野我識條
吹下其他波先
又係俄超

同病相憐，莫斯科雙雄

中央陸軍：其實今年都提過中央陸軍情況，陣容小換血。但我睇多小小，奶野。由其係中場， Dzagoev傷左，Goncharenko用Bistrovic，Bijol，Nababkin。但好老實講，太普通，做到既只係幫手分波，中場進攻弱，欠推動，前鋒同樣。 Chalov係勤力，但埋門個下差，Abel Hernandez一有波就射。

另一隊火車頭，情況好少少，今年火車頭前中後都增強，後有Howedes，中有Krychowiak ，前有Smolov。上季Miranchuk， Manuel Fernandes， Farfan都仲fit，不過埋門個下差，如今有埋Smolov，係俄超都仲呃到飯食，睇下情況有無改善

賀維迪斯30歲就淪落到咁

亞運會唔會講下

點睇AJAX
搵左呢場對幾好睇
今年有 Blind回家，Tadic加入
Tadic幾好夾，岩洗岩用

是咪又假波

韓假

BREAKING | Ex-Portugal national team manager Paulo Bento is set to be appointed as a manager of South Korea. (Sports Chosun)

都係日假個場3連十二碼假d

痴撚線歐霸盃辛尼特打少個都炒人8:1

首回合明斯克4:0辛尼特
次回合90分鐘辛尼特4:0明斯克
加時完8:1

掉轉打多個都好難理解做乜撚，仲要打少個

你話唔係打假波我都唔係好信

經過韓國足球協會(KFA)與多位教頭的談判 七月末剛剛從中超離開的原重慶斯威隊主帥保羅-本托突出重圍，獲得了韓國足協的青睞 據此前的報導，保羅-本託與韓國隊的執教合約為期四年，他將帶隊出戰2019阿聯酋亞洲杯（與中國隊同組）和2022年卡塔爾世界杯預選賽。

韓國足協技術總監金判坤通過新聞發布會宣布，前重慶斯威、葡萄牙主帥保羅-本托正式出任韓國隊主帥。

金判坤在發布會上宣布了這一任命，他表示，“本托是一名非常認真和職業的教練，他的執教理念和職業水準都相當出色。” “我們進行了全面的談判，三名候選人都在和不同國家的崗位談判，不過有的人目前還有合同，因此無法和我們簽約。
“有的候選人提出的要求是足協無法承擔的，有的則只為自己的利益考慮。” 。

【英超】菲律賓門將連續兩場撲出12碼 助卡迪夫城取今季第一分

補時階段，比數仍是0：0，卡迪夫城輸12碼，紐卡素的羅拔堅尼地操刀，被艾法列治（Neil Etheridge）救出！

這名英超史上首位菲律賓球員，在人生頭兩場英超比賽，各救出一次12碼！而今日這一救，更為卡迪夫城取得今季英超第一分。

今日英超早場，28歲的菲律賓門將艾法列治（Neil Etheridge）再為卡迪夫城披甲，迎戰紐卡素。由賓尼迪斯帶領的紐卡素不乏攻勢，但艾法列治高接低擋，出迎又好，表現穩定，作出6次撲救，帶領球隊主場以0：0賽和有艾錫希頓被逐的紐卡素。

最關鍵的一救是96分鐘，全場僅一次中目標埋門的卡迪夫城，眼看可以守住0：0局面取一分之際，紐卡素後備兵武藤嘉紀傳中，令到卡城守將桑摩利臣犯手球，輸12碼。紐卡素派出羅拔堅尼地操刀，結果被艾法列治救出，這名菲律賓門將為卡城保住清白之身以及0：0的和局，還有今季英超第一分。最傳奇的是，艾法列治上場英超處子戰對般尼茅夫已經救過一球12碼，他人生暫時踢了兩場英超，兩場都救到12碼！

富咸出道難獲正選機會

今季，艾法列治圓夢踏上英超舞台，為升班馬卡迪夫城把守最後一關。不過固望4年前，他差點離開了英格蘭球壇以至職業足球，「我已經賣了屋，也賣了車，差一個星期就搭飛機去菲律賓了。」艾法列治在倫敦出世，是英、菲混血兒，父親是英國人而母親則來自菲律賓。

在1990年2月出生的艾法列治小時候在車路士青年軍成長，於2006年轉到同市的富咸受訓，在那裏度過8年時光。然而，艾法列治在富咸鬱鬱不得志，曾被外借至非聯賽球隊，僅為富咸一隊一次於正式比賽上陣，在領隊祖爾麾下踢過一場歐霸盃。2014年，艾法列治被富咸解約，長達5個月失業，「我自費跟隨查爾頓訓練，我跟他們的門將教練很熟，我全力訓練，並且等待。我永不會忘記過去這段日子，因為過去的日子成就了今日的我。」

在2014年10月，艾法列治仍然未找到東家，他已經打定輸數，收拾細軟，準備去菲律賓。艾法列治說：「那時我突然收到奧咸給我的短期合約，要我去做後備。那時候我在隊友家中的梳化過夜，但為了應付生活，你不得不接受。」他僅代表過奧咸踢一場比賽對普雷斯頓。

對普雷斯頓後幾日，查爾頓提出借用，艾法列治在12月曾經踢上正選，但始終未能長期保住一號門將之位。2015年夏天，艾法列治又面對前一年的情況，與球隊約滿，再經歷無業狀態。幸好，他獲得英甲的華素爾的青睞，簽約兩年。有趣的是，那時候艾法列治的國際賽上陣次數比聯賽上陣次數還要多。

上季助卡迪夫城升班

在華素爾那兩季，艾法列治轉運，坐穩球隊正選，踢了超過80場聯賽。2017年，艾法列治拒絕球會開出的3年新約，更上一層樓，加盟英冠的卡迪夫城。艾法列治說：「禾洛克（領隊）帶來了一班對勝利充滿飢渴的球員，希望證明自己的實力。球員也相信他的哲學，我覺得他都接受踢法不是最漂亮，但我們總能夠取得想要的成績。」

艾法列治上季在英冠取得19場清白之身，帶領球隊得到聯賽亞軍，獲得今季的英超席位。艾法列治視禾洛克為伯樂，希望為他上陣，報答知遇之恩，「他整個球季都相信我」。對於自己成為菲律賓最著名的球員，艾法列治則說：「我可能創造了歷史，我為我的國家隊感到自豪，我們首次參加亞洲盃，我是第一個升上英超的東南亞球員。」

上星期，他成為英超史上首位東南亞球員，代表卡迪夫城正選披甲鬥般尼茅夫，在他的英超處子戰，他更加救出了哥林威爾遜的12碼！儘管卡迪夫城終以0：2落敗，但外界對艾法列治評價正面。今日的英超第二輪，艾法列治續為球隊擔正，再撲12碼，保持清白之身，助卡迪夫城在主場賽和紐卡素，取得今季第一分。

nobody again

對菲狗球員一啲興趣都冇

雖然堅尼利射得好閪
但艾費列治都 亞洲之光
上場對般茅救個個就真係靚

亞洲龍門好少上到大台 只係諗起艾哈比斯
南韓伊朗個龍世界盃響朵後都走唔出去

至於另一個100%純正菲律賓血純龍門areola捧完世界盃就比保方搶左正選了

華倫西亞剛與韓國17歲小將Lee Kang In續約，解約金達8000萬歐元，他在友賽對利華古遜大獲好評。華倫西亞曾拒絕了皇馬、曼城等大球會洽購，這個韓國小子有機會在今季西甲亮相。

點睇

西班牙足協有意歸化佢
From

想問下有無人知去中岸水手個球場參觀使唔使買飛？可唔可以就咁入？

你有得去❓

Rich

列斯聯落後兩球追和天鵝，巴布沙有前無後在英冠幾有效
QPR 下年會唔會降英甲

麥卡倫

Siem de Jong 加盟悉尼

史篤城搞乜

但你諗起佢生涯真係撈得麻麻🤔
仲有le Fondre
新三巨

Hi你，吹下波先

摩納哥繼續大手購入賣出

Aholou（24）
Golovin（22）
Pierre-Gabriel（20）
Diop（18）
Grandsir（22）
Geubbels（17）
Ait Bennasser（22）
Pellegri（17）
Barreca（23）

暫時踢左2場咁大把，但都有跟開摩納哥
2場用唔少新兵， 搭住Jovetic， Falcao，Tielemans，Rony Lopes
可以望下新人
Aholou，踢防中，黑硬type
Grandsir，矮細速度型
Golovin傷左未睇到，但我覺得夾到

又買一堆幻幻黎等水魚接貨

今年中超冠軍可能唔係含大

含大個勢似會反cup, 世界盃後冇一隊近況好過佢
國際賽後對國安同上港係關鍵

有左保連奴同泰利斯卡後，場場都炒人

士砵亭，今年單新聞令好多球員走佬，但睇番場面戰鬥力係仲有
上季班底仲有 Bruno Fernandes/Coates/Bas Dost/Acuna加多個Nani
仲有得踢既，今年更加要圍住Bruno Fernandes喇

賓菲加我就覺得要望住班新人，
Ruben Dias，Gedson Fernandes上季彈起
今季要留意埋Joao Felix，仲有個 Jota，今年U19 冠軍成員
但仲係B隊浸緊

怪物黎
泰利斯卡癲過阿蘭幾十倍

好屈機

大家點睇🤔

1我同意
24好on9實力都唔同
3就應該由十六強先開始

其實東西亞實力算唔算平均
少留意

原來係雷丁嗰位拿方祖
今屆澳職星味幾好喎，有本田、施安迪莊、鮑祖漢、拿方祖、Steven Taylor、尼達美亞

你紐名叔

全部回晒塘，衰過韓職

澳職有薪酬限制，好難吸當打外援過黎

亞協用返以前個賽制啦on9
至於亞冠落亞協仲on9
亞協唔想同你踢
亞冠更加唔會so你

尋晚沙維朋友隊勁到
係輸第一個球個龍on9
今晚權健會唔會俾696炒
仲有隊艾杜哈尼都要留意吓

自己本土冇咩人睇架啦，仲要整個咁既限制，連星都冇得睇點吸引人入場

今日亞冠

Nobody

4.25 9比1 内政聯

朝鮮國家隊

如果好似美職咁加個特例位會唔會好d

Push

澳職一樣有, 不過d質素邊有得同美職果d比

son bb

免兵役大大機了

亞冠
水原客埸3-0全北

無人提?

又係你

亞冠丹恩奴域兩球送左全北出局邊緣
不過全北好多奇招
下場應該用士巴拿，囉你命三千，摺発等武器

三球難啲cup啦 仲要水原主場

全北有d人去左亞運
無李在成影響大

French Ligue 1 side Toulouse have confirmed that Ola Toivonen will join Melbourne Victory.

都幾突發
但今時今日托禾倫

托禾倫(回塘)+本田+巴巴西路斯
三巨完成

F91歷史性成為第一支盧森堡球隊打入歐霸分組賽

想重組西利過進攻四邊形既組合

般尼
上年西咸又係咁

沒贏日本就要當兵 韓：輸球就從飛機跳下
時間Thu Aug 30 18:48:16 2018

亞運》沒贏日本就要當兵... 韓球員：「輸球就從回國飛機跳下去」

〔體育中心／綜合報導〕亞運男足即將於後天晚間七點半上演金牌戰，由南韓對戰日本，
這場比賽攸關以「亞洲一哥」孫興慜為主力的南韓全隊能否免役，對手又是一直列為頭號
假想敵的日本，南韓全隊嚴陣以待，有球員甚至還下了「輸球就跳機」這樣的狂言，讓人
咋舌。

韓媒《中央日報》報導，南韓昨晚在戰勝越南、晉級金牌戰之後，陣中後衛金敏在受訪時
表示：「我們一直都在掛念著對日本的金牌戰，我甚至開了『如果金牌戰輸給日本的話，
那我就從回國的飛機上跳下去』這樣的玩笑，日本是絕對不能輸的對手。」

至於目前以9顆入球居大會進球王的前鋒黃義助，對於贏得金牌是志在必得，他放話：「
以我們現在的戰力絕對能贏過日本，截至目前已經做了很多準備，所以只要我們自己好好
踢的話，一定能贏球。」

南韓係咪遲啲會改法例最遲28歲當兵
咁李在成都冇乜機會剩

遲啲兩韓統一添

第二位日本球員在中央陸軍
西村拓真是也

泡狗咁大口氣

德乙漢堡租借韓國年青國腳黄喜燦

睇好盧森堡係歐國聯拎到下屆歐洲國家盃一席
Btw會唔會講下歐國聯

有奧地利班霸唔踢踢德乙
入唔到歐聯對紅牛好大打擊

當德乙跳板?

卡希爾fans

印超球隊

重未肯退休

38歲姐

虎撲9月2日訊

黃仁範是本次韓國U23男足亞運奪冠隊伍中的一員，當隊友們都在慶祝摘得桂冠、免除兵役的時候，他卻已經是一名韓國軍人，不過沒有關係，奪了冠的他，已經具備了提前退伍的資格。 黃仁範出生於1996年9月20日，司職前衛。他原本效力於韓國K2聯賽的大田市民俱樂部，此前，由於需要服兵役，他加入了安山木槿花隊，這是一支由服役的職業足球運動員組成的球隊，同樣征戰K2聯賽。 由於黃仁範此前已經在亞運會中有過出場記錄，因此他將和所有的隊友一起，免除兵役，已經服役9個月的他，可以準備提前退役了。黃仁範的原俱樂部大田市民，也第一時間在球隊官方的社交媒體上對他表示了祝賀：“感謝黃仁範為國家和俱樂部增添了榮耀！無論過去、現在還是未來，我們都會為他加油！幸苦了！” 此前，黃仁範已經入選了新一期的韓國國家隊大名單，他將在本月隨韓國隊參加與哥斯達黎加和智利的熱身賽。

權健鬥鹿島亞冠次回合改澳門上演
19小時之前 分享

根據內地媒體報道，亞冠盃八強次回合，中超天津權健主場對日職鹿島鹿角的比賽，因不可抗力因素將改在澳門進行，地點是氹仔澳門運動場，日期為9月18日晚，具體比賽時間待定，首回合鹿島鹿角主場勝2:0。

天津權健目前在中超排名第八，陣中最有名氣的是巴西球星柏圖，以及孫可、趙旭日等中國國腳。目前在日職同樣排在第八的鹿島鹿角亦有內田篤人、昌子源、小笠源滿男等澳門球迷熟悉的日本球星

去個好似完全中立既地方

據了解，達沃斯經濟論壇9月18至9月20日將在天津舉辦，在此期間天津將加大各方面的安保力度。受到場地安保緊缺以及酒店預訂的影響，本輪亞冠權健的主場比賽已確定更換地點至澳門。

From hupu com

亞洲冠軍聯賽Official

亞冠2018#四分之一決賽次回合天津權健與鹿島鹿角隊的比賽場地將移至澳門奧體中心舉行。 比賽時間為9月18日19:30。

都冇機啦

Nobody
傾下亞冠la

Al-Duhail 亞冠冠軍大熱

好可能

呢隊真係痴撚線
我諗西亞個邊得沙維朋友隊可以頂到佢

rich

東亞個邊就唔知
原來想決賽睇艾杜哈尼對全北
不過而家難啲啦

今年東亞冇一隊夠抽，下年含大應該可以挑戰下

呢啲話唔埋嘅 打過先知
含大有返保連奴已經係第二隊波

全北快收皮了
上埸亞冠水原3:0全北

呢隊波冇咩留意
有咩star player ?

聰仔幾時傾港超

垃垃有冇港甲傾

準備聯賽亞軍升班

問過我地魚丸未

你望多次

收到風,今年冠軍係你

泡菜仔南泰熙, 隊波仲係叫歷基韋亞果陣佢已經響度
摩洛哥既El-Arabi, 踢過西甲格蘭納達

本田圭佑率領柬埔寨國家隊昨日完成了首次訓練，以此來備戰9月10日與馬來西亞的友誼賽。 本田圭佑目前效力於澳超墨爾本勝利，據悉，他兼職執教柬埔寨國家隊期間將不收取一分錢的費用。

next next week or next month
因為佢仲未有波踢

挽留 無咗你好唔慣

我宣佈聰仔係我既人

2018年雅加達亞運會上，韓國男足一路過關斬將最終拿到金牌，頭號球星孫興慜得以免除兵役。韓國足協官方消息，拿到亞運會兩連冠的韓國U23男足將獲得一定數額的獎金，具體分配到每個人大概為一千五百萬韓元（接近9萬港元），而包括孫興慜、李昇祐等球員將直接回到國內備戰接下來韓國國家隊的熱身賽。

獎金好少
但最緊要免兵役

佢有幾個卡塔爾兵係入藉兵黎

fc悉尼 主力流失哂 ？

走咗Bobo、Mierzejewski, 入返拿方祖、施安迪莊

下季好似MV>SYD

丹麥國家隊
因為同球員工會傾唔埋肖像權
所以只係可以揀乙組丙組仔

咁癲 有冇 source

難講
睇外援
你有本田我有迪莊
你有拿方祖我有托禾倫
你有尼達美亞我有Linden
你有連高域我有baena
但睇本土實力勝利高小小

你快d出轉會紙比佢

卡狗 1:0 支那

尋日

你乜水

Mk聰個朋友

據韓國媒體“spotvnews”報導，日前在接受采訪時，此前在重慶斯威執教的韓國男足國家隊新任主帥保羅-本托表示，中超那段執教經歷非常困難，但他並不認為自己在重慶的執教經歷是失敗的。
本托表示：“說實話，我不認為我在中國失敗了。雖然只執教了7個月的時間，但卻不能說我沒有達成俱樂部的目標。俱樂部的要求是保級，但我執教時從來沒有讓隊伍掉落至降級區。我想如果我能夠得到更多的時間的話，重慶應該會取得更好的成績，結果還是有些遺憾。”
“在中國執教的環境與韓國是不一樣的，那邊的環境更困難一些。來到韓國後，我意識到這一點，韓國足協更加職業，他們為我提供了很多幫助，我已經做好了在這工作的準備

有無睇尋晚泡狗對哥斯達黎加
南泰熙個球靚到on9

冇

一陣睇下highlight

聽日去睇魚丸

柬浦寨周一鬥馬來西亞 本田圭佑：唔鬥過唔知高下

柬浦寨周一將會友賽馬來西亞，教練本田圭佑表示雖然對手整體實力較高，不過比賽尚未開始，誰勝誰負仍未可料。

今場將會是本田圭佑擔任柬浦寨國家隊教練後首場比賽，在周日的記者會上，本田圭佑表示對自己的工作充滿信心：「如果我沒有信心的話絕對不會接受這份工作，帶領柬浦寨是一個需要強烈信念的計劃，要達至成功絕不容易，但我很有信心。」

過去五日本田圭佑都親自監督球隊操練，他認為球隊有機會擊敗實力較高的馬來西亞：「球隊的操練情況十分理想，我亦對隊中的年青球員充滿期望。雖然馬來西亞是一支強大的對手，要擊敗他們十分困難，不過足球並非實力較高一方就能取勝這麼簡單。」

今晚柬埔寨友賽大馬，但喺尋晚已經賣晒5萬張飛，有外媒報道係因為本田第一次執教嘅關係，不過由2015年開始柬埔寨大國腳嘅主場比賽都座無虛席，就算對香港呢啲WFC對手都有5萬人入場，所以有冇本田都係咁多人睇㗎喇，柬埔寨同香港一樣以往睇自己波嘅人唔多，都係喺世界盃外圍賽突然翻起一陣本土足球熱，但唔同嘅係完咗後香港打回原形而柬埔寨嘅主場比賽繼續一票難求。

今晚支那打巴林

now

柬浦寨領先

ft

柬埔寨1 - 3馬來西亞

Ft 0:0

安山木槿花
The National Police has decided to dissolve their sports clubs. As part of this decision Asan Mugunghwa will not recruit players this year. (Sports Chosun) #kleague

咩料

香港人都可以拎飛

去左澳門拎權建vs鹿角 亞冠飛

圖

今晚記得睇艾杜哈尼
準備亞冠十連勝

有無台播亞冠？

應該無 上網睇

東亞就now 西亞睇link

建議上大陸直播平台睇 西亞link有時係搵唔到

10點開波正喎

大炒

開波了

啱歸家
0:1al-duhail

2:1

痴線3-1

3-1

呢球反擊正

假如全北最後反cup唔到 咁696都大機會拎冠軍

另一邊Al Sadd 對Esteghlal 開波

沙維朋友隊夠唔夠696踢
利申唔太想696拎

頂

做左燈神

亞冠

全北不如試吓翻個靚盤嚟睇吓啦

全北收起金信煜反而入到波

3球了

龍門唔知做乜 底線傳底 一野射上天
水原D戲都幾假

上季亞冠4球都追到
今季3球係咪太易追

都話全北要出線有好多方法

亞冠成日有假波

12m了

金信煜missed

呢個劇本做得真出色，臨完場全北炒12碼，再互射12碼比三星晉級

亞冠4強
水原對696
柏斯對艾薩

艾薩德變大熱，又沙維又加比

韓國波真心好假

抵啦假波車

計啱哂數，大家主場都輸獲甘，莊家表示做得好

真係唔係好想睇696拎
水原出啲力啦好嗎

水原有黑山伊巴

老翻可以行開先 一個沙維再加一個加比話知你正牌伊巴啦，仲要老翻

696認真踢既話應該輕鬆冠軍

亞冠嘅野算數啦 計牌面唔係恆大就上港啦邊有得咁計，啱啱完美示範左錢係重要過杯

嚟緊澳職星味算係咁了

今年噴射機好似又打回原形...

Good打預備組打到25歲終於約滿

又紐紀名叔

赫斯終於斷纜

呢隊波睇下佢歷史意義就會明白點解咁痴線熱血

隊波係背負著當年希臘人比土耳其欺壓ge歷史

但豬俾車

上場波有句口號 話馬其頓係屬於佢哋

列斯

蘇超啊

列斯聯金身已破
要升班今季防守係要改善 ..

些路迪今季真係近年開季最差
不過最後都會反cup應該無太大懸念

亞足聯官方宣布，計劃在2019年亞洲杯上引入VAR（視頻助理裁判）。目前亞足聯主席薩爾曼已經責成有關部門做好相關的準備工作，在2019年亞洲杯的某個階段，VAR就將正式啟用。 經過國際足聯（FIFA）和國際足球協會理事會（IFAB）的批准，並與亞足聯競賽和裁判部門的商議之後，亞足聯執行委員會批准在2019年阿聯酋亞洲杯期間啟用VAR——在一切必要的準備工作都已就緒並得到最終確認之後。

亞冠又返嚟啦

今晚

有冇巴打有睇南美波

馬會有開盤個啲都有睇

普遍香港人主睇巴西同阿根廷🤔

係呀 仲有睇自由盃同南球盃

咁巴甲 阿甲d波又真係勁 自由盃都係呢2個國家嘅球隊爭
今年final都睇怕又係阿甲對巴甲

球會盃反而多d唔同國家嘅球隊爭

近排睇彭美拉斯真係幾勁

今日6pm 696對水原

水原睇高少少

水原秒速入兩粒

等睇3球,次回合到鹿3球

696班友真係唔識守丹贊

1-2 睇吓有無機會反cup

2-2

反cup易過食生菜

保羅蘇沙被炒

今年自由盃四強戲碼唔錯
河床 甘美奧 彭美拉斯 小保加
隊隊都勁

會唔會小保加決賽對河床

咁應該河床贏
我希望彭美捧

望左場英冠
列斯聯對賓福特，呢場波好睇，兩邊鬥攻

有幾個球員我都幾留意
Saiz，繼續以進攻重心發動
Tyler Roberts，Bamford同Roofe傷後，
Tyler Roberts幾配合，二傳現位做得幾好
Jack Harrison少少失望，得一招死去，突破傳中差

全北冠軍

支足打緊印度

我賓

still 0:0

ft 0:0

南球盃拎得最多冠軍其實都係阿根廷同巴西
近既要數到15年先係哥倫比亞球隊贏 再數就到11年智利贏
(16年果次空難先唔計)

啱睇完，阿曼1:1賓賓。
阿曼今場組職幾好，但埋門差小小，門將有踢過英超Al-Habsi

賓賓，講幾句，繼續用大量混血兵
今場用三後防，Alvaro Silva，Luke Woodland，Stephan Palla
應付高波都清到唔少，Alvaro Silva，Luke Woodland幾頂得
兩邊就曳啲，Patrick Reichelt同Curt Dizon論速度出波突破都幾弱
中場Martin Steuble作為防中行行企企，
換左 Amin Nazari同Patrick Strauss中場活躍
Amin Nazari同Patrick Strauss都係今年新血，Amin Nazari係瑞典出身，
出自馬模青訓，踢過瑞典U乜乜，父母係伊朗+賓賓，
可以代表賓賓伊朗瑞典，最終揀左賓賓
而Patrick Strauss今場波第一次上，德國出身，媽媽係賓賓。
進攻就靠哂Patino，Mike Ott，James Younghusband

混血隊

Вместе к победе

高路雲一打返邊即刻生晒

why要有body

亞冠冠軍今年東亞定西亞大機d

沙維朋友隊好似幾勁

近日，俄羅斯發生了一起轟動全國的案件。兩名前俄羅斯國腳在咖啡廳吃早餐時，突然對一名疑似中國人大打出手，口中大喊：“中國人滾回你們中國去”。 這條新聞的熱度甚至超過了俄羅斯總統普京和美國總統特朗普的相關新聞報導，顯然這兩名俄羅斯前國腳已經涉嫌種族侮辱，而他們毆打的是一名韓裔俄羅斯政府官員。目前這兩位球員已經被警方逮捕。

這兩名球員分別叫科科林和馬馬耶夫，當時兩人相跟著進入一家咖啡廳用早餐，突然拿起椅子扔向了旁邊同樣在用餐的韓裔官員，口里大聲罵著侮辱中國人的言論，顯然他們把這位官員當成了中國人。 據悉科科林和馬馬耶夫很可能早上酗酒甚至是嗑藥，在進入咖啡廳之前，他們就對一司機施暴，無關將對方打的鼻青臉腫。 此事件在俄羅斯影響很大 此事影響極大，很快俄羅斯體育部先做出回應，體育部長表示這兩名球員將被永久開除出國家隊。

Kokorin唔係重傷咩

復出後郁人

今星期原來aleague開波

聖馬丁島雙子喺中北美洲外圍賽都俾人狂數

搵左場老撾對蒙古睇睇
其實老撾有得踢，但後防派膠

呢場波由前新加坡教練Sundramoorthy第一場波，
但近年老撾足球都係用年青人，今場班底有幾個係用今年亞運嗰批
有幾個踢得唔錯，呢場有入波零零後Bounphachan Bounkong
有速度有腳法。同埋老撾猜得幾好，反而蒙古比唔到咩感覺，老撾後防太膠了

下個月香港要對蒙古 可大炒

用基奧都大炒

但到第三場香港應該出咗局

Now Sports - 體育
1 小時 ·
馬達加斯加，全世界最窮嘅國家之一，人均收入大約4,000港元。雖然經濟無起飛，但係足球隊就創下歷史。喺呢隊國家隊入面，無一個球員踢緊歐洲五大聯賽，啱啱幫佢哋對赤道畿內亞射入致勝一球嘅Njiva Rakotoharimalala(小編都唔識譯佢個名)，就踢緊泰超球隊，最重要係壓過同組嘅塞內加爾、蘇丹同赤道畿內亞。馬達加斯加，狂賀你地第一次打入非洲國家盃決賽周！

good job

負皮葱

DC UNITED

亞冠下年仲係3+1

非國盃加到24隊 又多左d魚腩入黎
毛里塔尼亞都準備首次出線
不過都要congrats

HONDA

亞冠賽場又返嚟啦
沙維朋友隊可唔可以反cup
696係咪咁順利入決賽
仲有懸念

亞冠劇本真係無奇不有

Final
Persepolis vs 696

696應該秤高啲
不過柏斯主場啲音波功好恐怖

Welcome three new players Tristan Do, Anon Amornlerdsak, Peerapat Notchaiya to True Bangkok United.

蒙通聯

對話全北收皮既話就有隊可以阻到696

傳緊全北個崔康熙去教天津權建

艾歷臣教賓賓

Siem De Jong又傷🤦🏿‍♂

有無手足有留意岩岩場FFA CUP
我望左下半場，結果阿德捧盃

今季我有留意阿德都麻麻地
暫時幾場真係靠哂Goodwin

要睇番

全力支持小保加

河床今日cup咗甘美奧晉級
小保加輸少過兩粒就晉

艾力神咁咸濕
去到菲律賓應該好好享受
唔怪得唔教伊拉克

開tg channel定fb page？
繼續支持

真係好大機會將國家打比搬去南美自由盃

歐聯決賽都未過皇馬對巴塞

迪亞高泰迪利

南美自由杯決賽將會上演SuperClasico：
河床對小保加

正

今年要睇自由盃決賽

屌 流浪和左基爾馬落客
Hearts有無機打破些路迪壟斷

未上力姐

上網見到自由盃決賽會搬去星期6 (10, 24)踢
是咪真的

7號同28號
暫時睇到版本

之前我都問過赫斯呢隊波咩事
點知有人以為我講列斯聯

哇屌 牛頭唔搭馬嘴

我答既
自膠SOR

據韓國足協官網信息，現效力於FC東京的韓國球員張賢秀因免兵役文件造假，被韓國國家隊永久除名，並被處罰3000萬韓元。 張賢秀在2014年隨韓國隊獲得了亞運會金牌，因此免除了2年兵役，只需要進行2個月的軍事訓練和544小時的社區勞動。但是近日有消息稱，他在去年12月份完成了接近200個小時的社區工作，但是隨後文件被證明是造假。 今天下午，韓國足協官網公佈了對張賢秀的處罰決定，張賢秀被終生禁止參加國家隊比賽，併罰款3000萬韓元（約合18.5萬人民幣）。張賢秀今年27歲，效力於日本J聯賽的FC東京隊，他曾經於2014-2017賽季效力於中超廣州富力

韓國 小將Kangin Lee 李康仁以17歲253日之齡在國王杯正選上陣，為本賽季西班牙賽事最年輕上陣的球員, 亦成為第一位為華倫西亞上陣既亞洲球員

南美球會盃決賽竟然係巴甲對哥甲

好出奇？

通常都巴甲阿甲互爭㗎啦

咁快唔記得查比高恩斯？

查比高恩斯咪巴甲

聖塔菲15年入過決賽

拎埋冠軍嗰年。

巴阿甲之後，哥甲已經係第三強。

咁姐係哥甲實力其實唔差

16年

自由盃撐小仆街了

不嬲唔差，特別係Escobar攞嚟洗錢嗰排

佢應該想講對手國民係哥甲。

除非有玻利維亞，秘魯呢啲入， 真係好出奇喇。

呢D後防炸彈

哦咁我明個位巴打想講咩喇

呢2個國家真係up唔出有咩波
其實智利同烏拉圭波入到球會盃決賽算唔算爆冷

常客嚟喎

感覺上智利波同烏圭波去到4強就比人foul出局

秘魯是咪有隊咩大學隊

玻利維亞有隊the strongest

智利大學

10年前厄瓜多爾利加大學捧盃都好勁了

秘魯都有幾隊大學隊,不過相比起上黎,智利既大學打吡(智利大學/天主教大學)更為人熟悉

彭拿路、國民隊

近排智利u主場好勁

有冇手足會開鈴木盃post
我費時開咁多

揾13哥

個年冠軍係哥甲國體會
仲要同一年拎晒自由盃同球會盃

真
因為撞正bueno aires搞鋒會
所以改期

強者
主場王

有冇巴打睇緊土超打吡
費倫巴治追番2:2
幾好睇

完場兩隊打埋交

都唔知係咪夾定做戲

Ayew 走得快到

訓左冇睇

成班加拉塔沙雷後備追住Jailson嚟打
CLS

哩場幾好睇
每隊半場好波

但今年費倫巴治開季真係好差

唔知做乜鳩

睇晤睇PSG好

睇緊

以前係澳洲做嘢，西悉尼Fans
近季阿德萊德聯係FFA Cup都係好好表現
聯賽幾差都有表現

不過近年的A League愈來愈唔好睇

痴線

77台免費播
Now 有何輝
哩邊舜文柏霖

其實係完場，兩邊都想走去球證個邊嘈
Jailson唔知同邊個有啲推撞
之後地獄球場班後備就追住佢嚟打

咁先係土超

必睇

廣州要贏先有冠軍

拿方迪去到悉尼入波停不了
精華論拿方迪入既波都係門前入

睇過小小悉尼幾句
今季牌面上睇弱左小小
有個新球員都踢得幾好，中堅Linden，連登？
迪莊暫時無野睇，最近又傷
右閘格蘭特復出後好Fit
悉尼現時忍憂，後備兵源不足
Lokolingoy老實講唔夠班
19年亞冠悉尼應該都放棄

澳職整體水平下跌 特別係以往既強隊

拿方迪算鳩數啦 打阿德廢撚到 仲有de jong

我係呢度都講過，澳職水準要提高一係加
高salary cap，吸多啲外援。本土或外援被其他亞洲球員睇中必定走多，都係錢因素。每年澳職球隊squard都換一換，我覺得今年澳職幾平均。

所以咪話佢啲入波有水份
係連登幾穩

好多出國發展既袋鼠仔都回流返澳職 goodwin明明有實力 係鹿特丹又踢唔起

唯一依加企得穩反而係ryan 同rogic Maclaren係喜伯年都唔係好掂

暫時睇Mcgree幾有潛。
如果goodwin保持到水準，入番國家隊踢走kruse啦

arzani太早出國
maclaren係喜伯年都有段時間幾fit但之後又無影，喜伯年仲有milligan，去完中東都去到蘇超。 今年其實幾多澳洲球員外流。

Kruse當時吹大左啦

Arzani應該都係返返去嫁喇
都唔知係咪見到rogic咁成功 個個都去蘇超

arzani最慘係city group買起
除非好似mooy咁，揾到隊岩踢。

今日有亞冠

當年係澳洲，睇緊迪比亞路
跟住有小野伸二

依家真係少咗big name

成日覺得亞冠決賽踢兩回合
刺激性差咁啲

一場過緊係刺激

一場過你擺邊到踢得架
歐洲球迷有錢咁風氣厚你波圖對摩納哥係德國踢都唔怕冇人睇
亞洲點得
而且太大球迷都唔會同你走咁遠啦

已官宣

無手足撐696咩

輕鬆2:0

冇記錯委內瑞拉定邊個國家有隊巴斯隆拿
個西班牙文名同巴塞一樣

下年自由盃決賽好似改一場過踢 好似歐聯咁

應該ecuador 係姊妹球會 所以改埋同名
好似係

厄瓜多爾？

sc巴斯隆拿

另外智利有隊由巴勒斯坦移民組成ge 球隊
柏利斯天奴
palestino

垃圾西亞狗 不足為懼

支超榜首大戰

2:2

剛回家

3-2

話撚左實會做死上港架啦
含大中超icon支那點會要佢斷纜
斷纜既話中超玩完架啦

3:3了
有冇即討

又燈

含大玩撚完

流浪好慘

些路迪3-0赫斯

睇緊薩克達對基輔上半場幾句
基輔揾Verbic做個假支點非常好
你睇Verbic咁努力dup住個位比Shaparenko射
薩克達，反擊暫時唯一威脅
但同時間基輔回防快，Moraes對住基輔兩大中堅都無淡好食

基輔近年青訓真係不得了
每次基輔對蕯克達=
本土派vs巴西派

蕯克達2:1基輔
眼訓
聽日打多幾粒字

無人有興趣呢場？
Kovalenko最後絶殺

講

唔講

要睇TVB

jm9?

你睇下你

講辛尼特好過

4-5 假撚到
所以支那波唔入流就係唔入流

享利其實熟唔熟班球員最擅長係咩
Chadli，Golovin攞左係前鋒後邊
埋沒兩位突破分球
Moussa Sylla呢位前鋒麻麻地
Diop又擺左係防中，
Tielemans諗下自己咩定位先吧
佢踢攻中其實可以諗下
Henrichs經常上前又落唔切
Almamy Toure根本唔係打閘
呢排摩納哥經常唔係Full team
4231/433啦，4321

可唔可以講多d呢場

Jardim 都搞唔掂
享利接手真係自求多福

鐘意睇本土，睇基輔啦。基輔近年青訓不得了
鐘意睇技術，巴西佬。蕯克達啦

波黑超都睇

波黑本地聯賽有無咩潛力股可以介紹下
唔想迪斯高果班退晒之後波斯尼亞無以為繼

係，見到有薩拉熱窩打吡，好奇睇下。
波黑超有12隊波，Regular Season踢到尾聲，踢完就去冠軍組同護級組。呢場波係薩拉熱窩打吡，Sarajevo對Zeljeznicar Sarajevo。而Sarajevo老闆大家都識既陳志遠。陳志遠未入主前，Sarajevo係負債，陳志遠出現成功打救，13年入主，14年冠軍，並吸引土耳其航空贊助至今。
Zeljeznicar， Dzeko就係出自呢隊。Zeljeznicar近年就弱左，呢場波亦都可見比Sarajevo禁住，Zeljeznicar上半場踢少一個。
睇番波黑超，本土球員出場其實幾多，外援都係用巴爾幹球員多

合大半場連重慶斯威都輸
贏唔到冠軍姐 洗唔洗hea到咁

天津rip

個隊貴州真係魚腩到不得了

換左管理層即刻由第八變降班

屌你老味中超最後輪都仲有成半個league要護級

等睇下場放埋水俾泰達

今季中超入球：
武磊27
候克12
奧斯卡12
艾傑臣7

屌你一方唔係咁都要降
之前仲以為已經上岸

乜都唔理，下季上深圳睇中超。

武磊咁撚勁

大陸屌緊足協，搞個軍訓抽撚左佢地後生主力

今晩

C11

呢兩場應該大馬越南贏啦

留意Sumareh

🇲🇾1:0

敗走馬超嘅CV11

個5號轉身好慢

🇰🇭0:1🇲🇾
🇲🇾班球員把握力
應該唔止一球
🇲🇾洗唔洗，角球都拖
🇰🇭，中前場連唔到，CV11隱隱地形

柬埔寨對馬拉
剩係睇咗最後廿分鐘，水準甚低，極多失誤，可能冇氣
唔覺CV11有咩太特別
頒MOM個獎品係電話，要個球員即場自拍

miss左
honor？因為華為有份今次

老虎盃
越南馬拉青訓都咁勁
今年泰國唔可以full team
有機會係呢兩隊

輕鬆

越南泰國有勁過中國既時間 雖然都會有輸既時候 期待大馬印尼呢啲將來都有得同支那踢到五五波

8:45有南美球會盃，睇睇先

8點
🇹🇱🇹🇭
🇸🇬🇮🇩

泰國

印尼大機

班球員部份都係對香港嗰場班底你覺得有冇🤔

坡仔呢幾年咁柒 撈麵食硬

等睇SUNNY表演

有無兩隊陣

INDONESIA (4-5-1): Andritany Ardhiyasa (GK); Putu Gede, Ricky Fajrin, Hansamu Yama (C), Rizky Pora; Evan Dimas, Zulfiandi, Irfan Jaya, Stefano Lilipaly, Febri Hariyadi; Alberto Goncalves.

我睇🇸🇬🇮🇩

印象中撈麵個lilypaly 唔差，幾好波

Sunny
柔佛仔

有冇即討here

節奏快到

SINGAPURA

🇹🇭已經2球
睇呢場啱

有無手足睇緊印尼
打成點

1:0

有無新加坡link?

去新加坡

majulah singapura

竟然擺國家體育場
仲以為係Jalan Besar

6c

回錯

秦國6-0東帝汶
adisak 6粒

7球

但都有三萬多人入場

印尼佬有幾多人
之前見到新加坡人仲衰過香港球迷

🇸🇬今場出左三個 Young Lions，踢得幾好。左閘Zulqarnaen Suzliman，係左路防守做得幾好。Fandi兄弟，老豆係🇸🇬名叔Fandi Ahmad。大佬Irfan Fandi中堅，對抗性幾好。細佬Ikhsan Fandi前鋒，今場一般般。Fandi兄弟曾經去過西班牙侯斯卡同智利Barnechea浸過，16年番黎🇸🇬

今晚11點你做緊咩
唔知掛住睇英超
仲有亞冠次回合呀

鹿島

波黑超都有場大戰
Zrinjski vs sarajevo

噴射機再次淪為魚腩

兩隊紐卡素一樣

柏斯波利斯

原來今晚4點打自由盃首回合

主場好撚勁 特別係音波功

係個場大姐
本身除左個龍同hosseini
其他都好一般
係伊朗都唔算超級唔好話西亞
係沙維隊on99
不過作為伊朗球迷點都撐

仲有雙十一既中超埋單
大連定長春

起到身就睇

好正 打對攻就好睇

幾年前去過azadi stadium 睇伊朗國家隊友誼賽，個場好殘舊 d伊朗球迷好鐘意食向日葵種子，食完d殼就扔去前面，搞到d座位同地下勁多殼 同埋嗰場得～10000人入場，但d喇叭聲已經好嘈，好難想像今場坐爆會有幾咁嘈

巴打 去現場睇伊朗係我夢想

世界盃對摩洛哥我有去睇 已經覺得佢地球迷好正（加上絕殺）

主場真係應該好地獄下

對完提子果場我都喊撚左

快d去呀巴打 伊朗睇波氣氛都正，同埋我應該極極極少數入場睇嘅東亞人/外國人，d球迷係咁同我吹水，講吓波經 不過要記住女人係唔入得球場

上個月可以了

咁就太好了，唔使成個球場都係麻甩佬

泰達同重慶都仲有機

696加油

訓先
一陣再見

696 亞洲的霸主

早晨

The Copa Libertadores Final 1st Leg has officially been suspended because of heavy rain in Buenos Aires.

特登起身原來改期

最近我留意緊既波黑超
原來都發生事，完場前當時兩邊打和2:2
Zrinjski 球迷攻擊Sarajevo助教

往死裡打

有無手足信今日含大會輸俾泰達

YES

唔理了 大連重慶唔降就ok

屌你含大真係輸緊

屌你重慶弱智架

大連贏緊 即係應該都係亞泰降？

屌你啲中超真係好撚鬼
連上港確認到拎冠今場都渣流灘

屌你個閪計預備組成績所以係重慶降？

貴州開齋

聯賽結束後，如果兩隊或兩隊以上積分相等，依下列順序排列名次：
積分相等隊之間相互比賽積分多者，名次列前；
積分相等隊之間相互比賽淨球數多者，名次列前；
積分相等隊之間相互比賽進球數多者，名次列前；
積分相等隊其隊所屬俱樂部的預備隊在本球季預備隊聯賽中的積分多者，名次列前；
積分相等隊其隊所屬俱樂部的U19精英梯隊在本球季相應組別青超聯賽中積分多者，名次列前；
積分相等隊在當年中超聯賽全部比賽中淨球數多者，名次列前；
積分相等隊在當年中超聯賽全部比賽中進球數多者，名次列前；
全年比賽紅黃牌扣分少者（不包括紀律處罰），名次列前；
以抽籤的辦法決定名次。

暈了
計完對賽就好心計得失球啦
預備組點踢法都要入一隊數 戇鳩支那聯賽

含大2-1泰達
三隊同分長春對賽最差要降

打少個都cup

一方2-0長春

嘩屌真係唔好激嬲含大
阿蘭勁撚到

重慶執返身彩

即係邊隊降

卡拉斯高會唔會頂唔順返歐洲

長春

東北聯盟正式全線收皮
遼寧、延邊、長春

好彩唔係一方降

堂安律對小林祐希

轉咗今晚3點

重慶同一方都無事

DON

斯巴達

屌啦星我一分鐘入波

you are rubbish

我遲早踢返上英超

早晨 有冇人睇

1:0
小保加係踢得好啲

話咁快1:1

只係留意緊livescore 唔知邊度有得睇

2:1了

頂得好

以前奇妙個片頭舒服好多
屌你閪電視三更半夜閃到眼都盲戇撚鳩架咩？

南美自由杯有冇作客入球優惠

決賽冇

咁分首次回合有咩用

泰維斯出來了

訓先

所以下年改一場過

幾精彩 第一次睇國家打比

小保加之前幾次主場都贏唔到河床
今場都贏唔到 下場河床應該反擊了

Honda

糖果盒對親河床都無so
前面有踢大賽經驗果幾個主場都唔出，唉

尋日係澳州踢完波即刻飛過去做領隊

兩場都係尾段入兩粒
睇黎東南亞弱個幾隊要改善下集中

老撾同campo呢兩隊就算啦
國內經濟都未搞掂，尋日算打得唔錯了
有泰越帶住地區足球發展都OK 呀
一齊進步

馬拉青年隊唔差
但大國腳未得

賓賓出場

新加坡勁左幾多？
連營多都贏到

AIK重奪聯賽冠軍一刻

巴甲開始要打護級戰
有成6至7隊要爭
不過哥連泰斯居然排到咁低 真係失望

哥連今年真係差到一個點

李青龍居然有得踢泡菜隊
呢個名我細細個就聽過

🇹🇭🇮🇩場波好慢

🇮🇩1粒
靚波

1-1左

葡萄牙出線
亦代表同時獲得下年6月 第一屆歐國聯決賽週主辦權

Concacaf完全WFC
我都未得閒望🤭

完左呢期國際賽再講都未遲,話哂一個matchday打散哂成個星期踢,響中間講太難分析形勢

Finals本身bid主辦果三隊咁岩響哂同一組,於是首名順理成章得到主辦權

真係巧合到唔知係咪夾埋

佢唔係傷完踢晤起咩

海地三戰全勝成個table有三十幾隊果個係咩盃既外圍賽

無野了就係呢個盃

有落場呀 仲要正選

今季本身都係正選

原來轉左去德乙波琴，以為重係水晶宮

大家支唔支持恩芬天奴話22就提早擴軍？

本身32隊都已經多魚腩

K2：今屆冠軍係警察背景既牙山奪得。曾經16年都拎過冠軍，但當時以安山身份，而選擇放棄升班，移居牙山。到今年，有班都不知升不升到，因為早前韓國決定要結束義務軍警制，唔會再徴兵。下年牙山得14條友，Kleague要求要有18人。所以有班升都未知升不升到，同樣奶野有警察捧球隊

K2收工，得升班附加賽未踢
如果牙山成功升班
將會由釜山，城南，大田爭
3，4位踢l場，再同城南爭。
勝方要同K1既尾以球隊爭升定留

即係牙山冇得升🤔

咁搞法，牙山隨時散band

少左牙山,咁韓國職業球員服兵役就爭崩頭,K1-K2得番尚州,再落就要去到業餘既K3(第4級別)
外流球員服兵役過往要去尚州/牙山要先踢半年K1,踢過延邊既尹比加蘭今年踢尚州之前半年就返左去濟州,權敬原都準備離開權健返去踢韓職

我都唔知佢up乜9

澳洲於周二(11月20)與黎巴嫩進行友賽結果大勝3：0，但賽事重點不在於結果，而是澳洲足球代表人物卡希爾最後一次代表國家隊上陣。這名38歲的前鋒早在世界盃結束後便宣佈退出國家隊，這日再披上黃綠色的國家隊戰衣上演告別戰，他在82分鐘後備登場，雖然沒有再刷新自己50個入球的紀錄，但全場的掌聲已證明了他在球迷心目中的地位。完場後更有球迷衝出草地向他爭取擁抱，結果在保安與卡希爾「陪同」下離開草地。

亞冠Group H絕對係死亡之組
上港前鋒老鼠

Tim Cahill

大佬Irfan Fandi去左降左班既曼谷玻璃

嚟緊曼谷聯

韓國足協官方宣布，韓國國家隊中場南泰熙遭遇了前十字韌帶撕裂的重傷，需休戰6個月，他將無緣參加明年一月份的亞洲杯。

韓國足協官方公告稱：“在韓國與烏茲別克斯坦友誼賽中，南泰熙在下半場因傷被換下場。經過醫院的檢查，他被診斷為右膝蓋前十字韌帶撕裂，治療和康復預計需要六個月的時間。

有無手足今晚起身睇自由盃

屌top fit個時先嚟傷

上天保佑小保加奪冠得唔得

好欣賞錫菲聯呢隊波
352呢個踢法用左兩年都係咁踢
中場好造得波，我幾鐘意睇Mark Duffy
前鋒仲係 Billy Sharp
全英兵，呢啲先係波

早晨有冇人

The Copa Libertadores final has been delayed by an hour after tear gas fired by police drifted into windows smashed by River Plate fans on the Boca Junior team bus.
又可以訓多陣

真係全世界最激烈嘅打比 唔講以為兩隊fans上戰場打仗

上場打晒交咁滯

River Plate fans have reportedly thrown stones and pepper gas at the Boca Juniors team bus, causing Boca players including Carlos Tevez to vomit and the driver of the bus to pass out

仲未有陣容

No way. Fox Argentina reported that Boca did not provide its lineup. Negotiations ongoing, even Infantino is involved

睇嚟delay機會大

FIFA have told Boca Juniors they will be disqualified from Copa Libertadores if they don't play today.

La final entre River Plate y Boca Juniors fue reprogramada para las 19.15 hs.

6:15
繼續瞓先

睇嚟今日可以睇波睇到朝早八點先訓

咁癲

The #CopaLibertadoresFinal will be played at 7:15pm tonight. The #Conmebol president along with the #FIFA president have come to a final decision.

How the HELL will #BocaJuniors and their players play this game??

*Boca captain Pablo Perez is officially ruled out.

皇 曼 車 祖 巴 同埋自由盃 真係睇足成晚唔撚洗訓

Perez冇得踢

Thierry Henry wins his first game as manager of AS Monaco after 7 games, with Falcao's goal securing a 1-0 win away to Caen in #Ligue1.

Gago有望正選返

Carlos Tevez “We are NOT in conditions to play and they are FORCING us to play, this is crazy

Carlos Tevez on
@FOXDeportes
“non of rivers players came to check on us to see if we’re ok, we don’t feel their support. We’re furious

Conmebol Official statement from doctors saying that two Boca players have suffered “corneal abrasion”, (and that several players have suffered skin abrasion) but that they don’t see any reason to call off the game

踢唔踢架場波
好撚眼訓呀大佬
好心就推遲一日啦 傷左踢春咩

我諗 FIFA介入先搞咁耐

Running battles in the streets outside and now being reported the game will be suspended - tomorrow at 5pm we get the Superclásico

班撚樣怕又要使多筆錢所以想pp到踢到為止
南美波係咁上下

The Copa Libertadores final, finally, has been postponed
瞓得

好眼訓

屌你班河床迷痴撚咗線

來季VLeague可以出多一個外援
河内好快手挖左清化前鋒Pape Omar Faye
如有印象，呢位前鋒黎過香港對東方就係佢
Moses Oloya＋Oseni Ganiyu＋ Samson＋Pape Omar Faye

一到強強對決悉尼fc啲問題就出晒嚟

今晚睇唔睇好

其實小保加d球員嘔完傷完 第二日就要人踢d咁勁既賽事 邊recover到

根本佢哋大家都知呢場波唔係足球嚟

又pp

啱醒未落床，原來又delay

屌你老味 直接去中立場踢吧啦

或者閉門作賽

史高拉利會唔會又返恒大

有睇開彭美就知
唔計對小保加個兩場自由盃
真係踢得好穩陣 要拎嘅分都拎得7788
絕對值得拎冠

傳緊肥賓

唔會㗎

肥賓<>大簡

原來緬甸出唔到線
仲以為佢地好波過大馬

技術係好波過大馬 但對抗性唔夠

CONMEBOL confirm that the Copa Libertadores 2018 final second leg between River Plate and Boca Juniors will be played on either the 8th or 9th December and will be played outside of Argentina.

All in 小保加

國內照可以打交打到七彩

如果有留意之前亞協亞冠抽籤，發現有兩隊印度球隊參賽
Minerva Punjab FC踢亞冠外圍賽第二圏，輸波可落去亞協，Chennaiyin FC踢亞協附加賽。兩隊都係聯賽冠軍身份參賽，因為兩個聯賽囉。Minerva Punjab FC來自印甲I-League，而Chennaiyin FC係來自印超ISL。我諗大家都會有印象既印超，初頭成立好多過氣有名球員踢，而個時係唔受AFC認可。但印超搞搞下又幾成功，無論係入場，宣傳都有唔錯市場，但AFC仍然唔承認印超。上年印度足總就開始諗計，途中有印甲球隊表示支持印甲同印超合併，最後就無左件事下，印度足總就諗到印甲冠軍踢亞冠外圍賽，印超冠軍踢亞協附加賽，結果AFC又接受

仲以為以後亞協冇班加羅爾睇，原來下年仲有機會

崔康熙北上後
流言一直都傳全北搵外籍教練
結果Jose morais跑出

摩連奴助手

坡超天鵝21勝3和0負再次封王，越拋越遠
汶萊退出，下年坡超可能得8隊

有報導話前S League神射手Stipe Plazibat下季回歸坡超加盟勇士，上季佢敗走泰超Bangkok Glass

FC首爾要打Relegation play-off

wiki話佢返克羅地亞踢波

坡超某程度衰過港超萬倍

🇹🇭🇲🇾

下季首爾打吡

冇咗黑山伊巴

自由盃搞成咁，會唔會最後索性雙冠軍算
兩隊都拒絕出賽

即使有崔龍洙回巢，首爾都係要踢附加賽
對於首爾無乜好講
呢方面歸於内部留落既屎，賣哂主力

🇹🇭呢兩場都好一般，對住🇲🇾巴士都攻唔入。戰術簡單，搓來搓去唯有鳩斬比Adisak算。🇹🇭迷唯有寄望下年亞洲盃可Full Team吧

屌 點解會咁架

咁肯定係泰國廢撚左 屌

秦國個12m真係搞撚笑

即係因為入唔到呢球而最後輸作客入球？

對

唉
唯有希望越南贏

細貝萌將加盟武里南

❓❓

仲以有首爾打吡，睇黎難了

支持越南

左邊唔係Seoul咩
點解難既

首爾E-Land係K2, FC首爾留低K1咪冇首爾打吡

頂,原來係想睇K2既首爾打吡

樓主點睇今日晏就1230 南韓足總杯

即傑志過到霹靂就要對蔚山

最麻煩係世冠在後

話時話19年亞冠有兩隊🇰🇷新丁
大邱&慶南

同首回合劇本一樣
釜山上半場領先一球

好可惜，釜山踢得更好。下年再黎過

今晚係馬德里踢自由盃次回合 唔知仲肯唔肯踢

週中世冠就會開波

2017年亞冠冠軍浦和紅鑽重返亞冠

跪求今晚小保加教訓河床出返啖氣啦好嗎

mk龍準備係亞冠舞台發光發亮
自佢係世界盃返嚟之後成隊大邱唔同晒

伊拉克事隔10年再有球隊踢亞冠
巴格達空軍亞協三連霸後下年卻只係踢亞冠外

決定今晚唔爬起身
睇Replay

why?

依家先知柏雷素爾降撚左
由比傑志打巢唔夠半年依家跌埋落j2

Cable有live

出邊咁少人講呢場波既
我講幾句先
呢場波比我感覺就係
無乜邊個突出，團體性
幾個球員大家都會留意
小保加Pavon今場無野睇
得個快，連同Sebastian Villa都係
河床雙星Palacios&Gonzalo Martinez
今場波都發揮一般
中堅Javier Pinola兩場波都幾穏
換走Gonzalo Martinez其實係關鍵
球會失意Quintero可以踢上前
兩下浪射換來一腳入波

啱啱睇返replay 場波好精彩
Fans非常激動 咁先似打吡
小保加條友拎個張紅牌好無謂

氣氛好正 同歐聯決賽有得揮

boca平唔到獨立個紀錄7奪自由盃...

提起世冠，嚟緊大洋洲代表唔係Auckland，但都係新西蘭球隊Wellington。

有冇人留意呢位烏拉圭中場
5次成功攔截+一下助攻

世界盃有見過，個好似打邊路

The Argentine midfielder revealed that he will be leaving his current club to join the MLS champions
River Plate star Gonzalo "Pity" Martinez has confirmed he will join MLS side Atlanta United.

聽住先
不過ATL係南美挖人真係有一手
但Martinez＋Almiro留低先再講

河床兩個中堅好穩

Nicholas Yennaris好大機會歸化中國加盟國安

咁睇唔開

唔打亞冠

同黃子揚同隊

Martinez唔會走掛，本身都喺歐洲撈唔掂
係睇下中東/中超有冇錢挖人

呢組好睇

武里南

死亡之組

近一兩年艾阿恩真係嚴重退化

同上港川崎老鼠個組有得揮
武里南主場贏多次廢車啦好嗎

A-League 加隊
Western Melbourne Group & Macarthur South West Sydney

加一百隊都冇用，水準真係好差下

鈴木盃幾時決賽

屌呀首回合大馬2-2越南
泰越搞咩突然渣左咁多

假波聯賽

冇左幾個主力

輸左

贏三球都比艾阿恩反杯

世冠盃今晚上演半準決賽，亞洲盟主鹿島鹿角與中北美洲代表的墨超球會瓜達拉哈拉交鋒，勝方下周三硬碰歐洲冠軍的西甲班霸皇家馬德里。同晚另一場則由來自突尼斯的非洲冠軍艾斯柏蘭斯，作客主辦國阿聯酋聯賽冠軍艾阿恩，勝方下周二鬥南美洲代表河床。

支持美國芝華士炒鳩鹿角

鹿島鹿角0-1瓜達拉哈拉

1-1

瓜達拉閪拉

鹿島 win

越南捧東南錦冠軍

艾亞恩對河床
696 對皇馬

蘇超差唔多踢左一半，些路迪積分無拋離，仲竟然排緊第3位，流浪今年開始有復甦跡象？

費倫巴治想點

降班

開頭仲甩，本身赫斯lead住之後係咁失分，彈左基爾馬諾克上黎，反而今年些路迪對住中下遊隨時失分，但係些路迪對住頭列仲可以惡到。今年蘇超幾平均，仲彈左隊利文斯頓

希望可以年尾前爆post收工

今晚繼續睇世冠
瓜達贏返場得唔得

炒hearts 5球癲到

Steve Clarke

你西名叔

不過些路迪始終有場數優勢

河床

睇緊艾斯柏蘭斯對瓜達
兩隊對攻好好睇
好睇過垃圾獌啲波

蘇超有睇左場
喜百年對些路迪
些路迪今場傷左好多人
渣渣都要排個343
好明顯343唔岩些路迪
Izaguirre失哂位
Brown+Ntcham踢中場中奶哂野
中前場企位走位好亂
前面幾個Forrest，McGregor，Sinclair
無乜靈活位郁動
下半場叫好少少
成場波都係兩邊鳩斬等完場

艾阿曳

艾阿恩入決賽對鹿角就好

正 十二碼

嘩好高質

艾阿恩入晒
5-4入決賽
第一次睇即時比分都咁緊張

德甲奧格斯堡不愧愛用韓貨代表球會，陣中有大國腳具滋哲、池東沅，再簽18歲小將 Cheon Seong-hoon ，身高190公分從仁川聯青年隊買來，若加上梯隊體系， 奧格斯堡一共有4位韓國人

艾哈恩vs皇馬
決賽

我諗

夢幻決賽 皇馬對河床無法上演
不過艾阿恩都唔錯
亞洲足球之光

有冇人睇左
聖誕追追先

差兩集睇完 但其實中間都係不停loop

有我架

睇左祖記同小保加個套未

幫助大韓足球發展

希望亞洲足球之光艾阿恩可以打爆頹馬

爆post爆post

一個比爾沙，好似唔少人著迷。
緊隨其後諾域治，今季都好睇
Daniel Farke，呢位德國教練用左兩年時間成功建立穩定班底
未教諾域治之前，Daniel Farke教多蒙特二隊
就係Wagner走左去 Huddersfield，Daniel Farke就接任
Daniel Farke係德國脈絡，幫諾域治挖左唔少德國兵
Zimmermann/Passlack/Stiepermann/Leitner都係多蒙特出身
仲有Srbeny/Tom Trybull/Onel Hernández/Vrancic
叧外中鋒位終於有合適，芬蘭前鋒Pukki今季入左12球
Daniel Farke都會重用本土兵，
Max Aarons同Todd Cantwell今季都得以重用
但對手係比爾沙夠哂話題性。
前有Wagner成功，今有Daniel Farke，
德國力量似乎係英冠幾成功

sunderland till i die

亞洲盃有冇討論

交比高手
我食花生

old firm derby

流浪終於再贏些路迪

難得睇到既場面係，流浪禁住些路迪，1:0唔止呢個結果。

happynewyear囉

蘇超近年難得一見局面
聖誕後些路迪無拉開分數,
俾格流同分緊貼住,
1-4位只有3分差距,
btw今季些路迪作客成績曳到爆

亞冠級引援

來季柔佛外援Cabrera＋Diogo＋ Aaron Niguez＋Mauricio
本土挖埋新星Akhyar Rashid，抖顫吧
Aaron Niguez細佬就係Saul，當然Saul成就大好多

坡仔應該行先過Cabrera

uae

Newcastle fans at Sunderland tonight
Newcastle have sold 2,800 tickets for Sunderland away tonight to watch their U21's.
They apparently requested 10,000 tickets, however Sunderland rejected it. Imagine if they had let 10,000 Newcastle fans go... Carnage
Song of the night from Newcastle fans...
“CRYING ON NETFLIX, WE WATCHED YOU CRYING ON NETFLIX

有冇巴打睇緊葡超大戰士砵亭對波圖

冇台播

reddit

講下法比加斯 講下摩納哥
摩納哥1月轉會窗唔向幼齒埋手
簽番有經驗球員幫手
除左法比，仲有巴西中堅拿度，中場 Vainqueur
好似話借埋巴舒亞姨
睇左對馬賽，享利玩352
中堅拿度打正選幾穩
一場論
法比加斯中場膽啦，交波穩陣已經夠
咁泰利文斯可以踢上前小小
前場兩個擺左高路雲同朗尼盧比斯
踢陣地兩個唔岩，兩個要活動範圍大先發揮到

又番馬拉

可惜，最尾雪咗半年，連去歐洲嘅機會都冇埋

等睇再次敗走

又有野睇

🇲🇾次級聯賽
上季排第三既Malaysian Indian
比QI Group收購，來季改頭換面，叫Petaling Jaya City FC
八打靈再也，雪蘭莪州城市
而QI Group有份贊助曼城
所以波衫logo有曼城Feel

走得快好世界

熱刺個丹比利去廣州富力，提早退役

呢排睇亞洲盃，未有時間睇其他波

又係摩Post

大家都知享利走左，翻兜査甸
査甸今場做觀眾，由Franck Passi睇住
摩納哥繼續3後防，Naldo第二次紅牌出場
點解Franck Passi會搵Henrichs打中場
完全幫唔到手。摩納哥攻守好差
Rony Lopes由佢踢邊，拍住Falcao夾唔到

有冇人睇緊阿積士對飛燕諾

半場就3:2

做乜鬼阿積士，後防發夢
又要同飛燕諾鬥搶中場，條防線昇高，搞到自己立立亂。

武球王去左愛斯賓奴

去中超證明下先

開返亞援位，大把人返去

今個星期五馬超開咧
可以留意霹靂
第一場挑戰柔佛
但呢場係慈善杯
聯賽冠軍對馬來西亞杯冠軍
霹靂今年變動唔多
三位巴西外援留低
Leandro/Wander Luiz/Gilmar
今年新加入有 Zac Anderson
柔佛有強援加盟
就係玩轉泰國既Diego
~
今年會望多少少馬六甲
有黃子揚外
Liridon＋Safiq 中場組合可一戰
另外，有我之前提過Vathanaka再戰馬超
彭亨有Dickson回歸
~
上次提過既
Petaling Jaya City FC，係今年升班球隊
因為原先第二既Felcra FC
背後老闆財政問題解散，
所以第三位Petaling Jaya City FC頂上
呢點補充番
另一隊升班FELDA UNITED

黃仁範真係去美職

finally u got almiron

今晩有Vathanaka，Dickson再戰馬超

睇緊費倫巴治
疑似踩斷腳

睇完盧旺達英雄盃，感覺人生如上咗一課。

睇左登加樓對PKNS，呢場波節奏都幾慢
要去到下半場先有PKNS中堅英國出世既Nicholas Swirad頂入
Nicholas Swirad今季新加盟，頂入第一球
下半場尾登加樓追平，Malik Ariff射入
今場有啲新球員睇睇
Vathanaka再戰馬超，但今場太隱形
主要啲波比哂前柔佛外援Gabriel Guerra
但Gabriel Guerra今場又唔見表現好好
今季留低 Romel Morales，不過6'2身高踢防中好慢
今季仲有吉爾吉斯中堅Tamirlan Kozubaev未出場

登加樓今場無Lee Tuck，Thierry Bin自己踢防中都仲頂得住
可以留意新加盟烏茲別克球員Shaakhmedov
有小小級數，腳法幾好
主力Kipre Tchetche今場都麻麻

要爆post收工

CV11

oscar wong有後備

爆埋呢度，我應該會停一停先

JSW巴令大家留意多唔同地方的足球

我呢啲濕碎啦

唔等了，明天我會強行洗post，明天收爐，初三後再見。

呢排話題集中都係🇲🇾
始終岩岩開季，都要望望各隊實力
呢場係慈善杯，有杯捧埋送埋三分
柔佛對霹靂
早前都講過下兩隊球員
始終實力有限，霹靂真係無乜野睇
柔佛實力依然有，中場走左Safiq
都仲有Hariss Harun＋Natxo Insa
攻中就係 Aaron Niguez
呢三位正選走唔甩
Diogo 78分鐘先入黎睇唔到咩
Gonzalo Cabrera係邊路發難
柔佛進攻仲有貨

hariss踢成點

有睇LIVE既
呢場係Selangor對Felda
Felda係今季升班球隊
因為財政問題被罸去次級聯賽
一個球季番上黎

Selangor，繼續有港迷識既Rufino
今季新加入雙中堅，中堅Taylor Regan及Michal
Michal係一位捷克出世，老豆越南人，老媽捷克人
中場有巴西班員Endrick，今場入波Antonio German
Antonio German比我感覺係唔太快，穩穩陣陣Feel
中場仲要留意本地球員Faiz Nasir，細細粒粒
但今場一係禁區外分波就算

Felda，有前巴林國腳Jaycee John
上年踢曼谷聯，係中間做下支點分波
今年借左池田圭，但係尾段先入黎未有野睇住
下半場Selangor無乜力，球員一到禁區外有位自己黎
Felda今場只係反擊都有野睇，追平個下Hadin Azman扭過對方射入

初一原來仲有亞冠外圍賽開

轉黎🇹🇭
泰超未開，不過有泰國冠軍盃
武里南對清萊聯
雖然清萊聯中堅Brinner
今季新加盟開波頭鎚入波先領先
但Supachai頭鎚兩下建功，Maiga單刀埋齋搞掂
今年武里南最大影響一定diego走左
所以就搵左Maiga頂，Maiga打過英超韋斯咸
仲有Osvaldo，Patino用
今年武里南搵左Stephan Palla
今場正選中堅，奧地利出世
細貝萌今場無出

清萊聯都好睇兩位巴西正選箭頭發揮
Bill＋William Henrique
清萊聯仲有場亞冠外圍賽應付

Modibo Maiga

強行洗post於五時開始

對面霹靂踢成點，傑志黎緊作客呢隊

對住柔佛難惡得起。

中超賽程已出，有無手足心郁去睇深圳。

聽講深圳搬咗主場?

去咗大運，好鬼遠。

屌本身貪佢係福田近近地